\vbox{
    \ifmini

        \section*{Ziehharmonika\index{Ziehharmonika}\index{Nicht fürs süße}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{a F C G} | C E a F G e a}
        \chorus{\wdh{a F G C(a)} | F G a F G e a}

        \begin{enumerate}
            \item Nichts fürs Süße | Schlag, ihr Leute
            \item Leer, verfilzt | Dass ich leb
            \item Ließ das Salz | Meine Liebsten
            \item Das Falsett | Hab Erbarmen
            \item Weiß zuviel | Leeres Brausen
            \item Darf nicht ruhn | Und es spielt
        \end{enumerate}
    \fi
}